====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Belle occasion de traduire ce qu ' apporte un programme universitaire à un tissu urbain en formation , en s ' appuyant sur un site exceptionnel , celui de la Seine , et sur la proximité d ' un grand équipement , la Bibliothèque Nationale de France .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ beau, exceptionnel, grand ]
appreciatif :: 2 :: [ beau, exceptionnel ]
epistemique :: 2 :: [ exceptionnel, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ beau, grand ]
axiologique :: 1 :: [ exceptionnel ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ beau ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ beau, exceptionnel, grand ]
appreciatif :: 2 :: [ beau, exceptionnel ]
epistemique :: 2 :: [ exceptionnel, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ beau, grand ]
axiologique :: 1 :: [ exceptionnel ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ beau ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ exceptionnel ]
Total feature counts: 16

